世界杯 瑞典 vs韓國

F組
瑞典 vs韓國

開定先

韓國世界杯的23人大名單

門將：金承奎（神戶勝利船），金鎮鉉（大阪櫻花），趙賢佑（大邱FC）

後衛：金英權（廣州恆大），張賢秀（FC東京），鄭升炫（鳥棲砂岩），尹榮善（尚州尚武），吳范錫（濟州聯），洪喆（尚州尚武），李鎔（全北現代）；高約翰（FC首爾）

中場：奇誠庸（史雲斯），鄭又榮（神戶勝利船），權昶勳，朱世鐘（FC首爾），具滋哲（奧格斯堡），李在城（全北現代），李升佑（維羅納），文宣民（仁川聯），朴柱昊（蔚山現代）

前鋒：金信煜（全北現代），孫興慜（熱刺），黃喜燦（薩爾茨堡紅牛）

星期一先踢 咁早開

瑞典23人大軍名單

GK Robin Olsen (羅賓奧臣)
GK Karl-Johan Johnsson (卡爾莊臣)
GK Kristoffer Nordfeldt (洛特菲特)

DF Mikael Lustig (盧斯迪)
DF Victor Lindelöf (連迪路夫)
DF Andreas Granqvist (格蘭基域斯)
DF Ludwig Augustinsson (奧古斯甸臣)

DF Emil Krafth (卡菲夫)
DF Filip Helander (希蘭達)
DF Pontus Jansson (邦度斯贊臣)
DF Martin Olsson (馬田奧臣)

MF Emil Forsberg (科斯貝治)
MF Viktor Claesson (奇利臣)

MF Albin Ekdal (艾克度)
MF Sebastian Larsson (施巴斯坦拿臣)
MF Jimmy Durmaz (杜馬斯)
MF Marcus Rohdén (路丹)
MF Oscar Hiljemark (希爾積馬克)
MF Gustav Svensson (古斯達夫史雲遜)

FW Ola Toivonen (托禾倫)
FW Marcus Berg (馬古斯貝治)
FW John Guidetti (古迪堤)
FW Isaac Kiese Thelin (泰連)

冇霸氣戰神伊巴totally no mood睇

廢老

馬古斯貝治 托禾倫

第一次大賽揹飛

10年後u21 拍檔繼續拍住上

kim sir 有冇隨隊？

睇下先

今時今日亞洲球員中，son 係英超入球最多

靠佢了

李升佑覺得吹到好大，要睇耐d先
黃喜燦奧地利薩爾茨堡紅牛主力前鋒，其中代表作2016年11月歐霸分組賽贏法甲尼斯梅開二度

2018年 世界盃陣前檢閱Vol. 3 瑞典 （Sweden） | 防中維

瑞典 (Sweden)

世界排名: 23

歷來世界盃參賽次數: 12次

教練: 贊尼安達臣 (Janne Andersson)

隊長: 格蘭基域斯 (Andreas Granqvist)

平均年齡: 28歲

平均身高: 186cm

分組賽對手: 德國、墨西哥、南韓
________________________________________

在對上十年八載，瑞典一直給人印象都是青黃不接，對上兩屆世界盃，都沒有他們的份兒，另外也連續三屆在歐洲國家盃分組賽下馬。不過，今屆的瑞典或多或少能給予球迷耳目一新的感覺，因為國家隊多年的老臣子如卡士唐 (Kim Källström) 、伊薩臣 (Andreas Isaksson) 和伊巴謙莫域 (Zlatan Ibrahimović) 都在上屆歐國盃後退出國家隊，讓球隊可順理成章地改朝換代，注入一些新元素，擺脫以往只靠個別球星的形象，以及行軍速度偏慢的風格。

淘汰意大利出線的瑞典，比以往更具整體性。

雖然在外圍賽連同附加賽階段，瑞典合共攻入27球，但當中有17球是從盧森堡和白俄羅斯身上取得。瑞典要在今夏世界盃有所作為，鞏固防務仍是他們的最大本錢。在兩回合對意大利的附加賽，瑞典將士用命，整體的佈防令意大利苦無對策，而最大原因是他們中前場的協防意識有所增強，無論隊型和整體戰都比以往有大幅改善。其實瑞典這兩年在中後場的人腳一直沒有太大變化，很多球員都有份參與上屆的歐國盃，不過競爭卻不少，特別是一條中場線，但從另一個角度看，瑞典未找到一個可獨當一面的球員，似乎有點各有不足。例如，前季在萊比鍚發光發熱的攻擊中場科斯貝治，今季的演出令人大失所望，另外陣中很多球員都屬「工兵」身份。如無意外，瑞典仍會沿用一個頗正宗的4-4-2 陣式。事實上，自教頭贊尼安達臣執掌以來，不論是熱身賽還是外圍賽，他都甚少改變其陣式和佈陣。不過和近年情況相近，瑞典在翼鋒位置一直缺乏良才，廿三人大軍名單就只有杜馬斯一位正宗翼鋒。然而，他本身級數有限，也並非國家隊的必然正選，導致瑞典很多時候都會在兩邊的翼鋒位安排一些紀律性強的中場中球員擔任，加上二閘的出擊能力並非太高，對邊路進攻的幫助有限，所以預期瑞典的攻勢組織會十分單調。

科斯貝治

對於瑞典來說，另一個不利因素是，隊內有不少球員今季都在球會鬱鬱不得志，不是上陣時間有限就是表現欠佳。除了上文提及過的科斯貝治外，另一位在德甲效力的中場艾克度也因傷關係令他缺席全季超過一半的賽事。連迪路夫、馬田奧臣、古迪堤和托禾倫等名氣較大的瑞典球員都沒有在今個球季留下令球迷印象深刻的表現。數到今季狀態最出色的瑞典球員，一定是前鋒馬古斯貝治，不過別忘記，他現時只在阿聯酋聯賽效力，而過往他在大賽的表現，相信即使是瑞典球迷，也不會對他寄予厚望。另外，正選門將羅賓奧臣在2月尾受傷，預計復出時間是6月初，屆時他的狀態如何實屬疑問。瑞典在分組賽的對手包括德國、墨西哥和南韓。一般估計，德國在這一組鶴立雞群，相信瑞典只能和墨西哥競逐小組次名位置。不過和後者相比，瑞典似乎欠缺一些能改變戰局或扭轉劣勢的棋子，晉級機會仍是略遜一籌。
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

23人大軍名單 (有*者為值得留意球員)

GK Robin Olsen (羅賓奧臣)
GK Karl-Johan Johnsson (卡爾莊臣)
GK Kristoffer Nordfeldt (洛特菲特)

DF Mikael Lustig (盧斯迪)
DF Victor Lindelöf (連迪路夫)
DF Andreas Granqvist (格蘭基域斯)
DF Ludwig Augustinsson (奧古斯甸臣) *

*史雲斯的馬田奧臣佔據國家隊的正選左閘已有一段時間，不過他近年在球會的表現僅屬一般，顯得有點進退失據，連帶他在國家隊的位置也開始受到挑戰，而今屆的競爭者就是效力雲達不萊梅的奧古斯甸臣。這位24歲的左閘今季表現平穩，雖然踢法並不算太起眼，但頗實際，有力成為今屆瑞典的正選左閘。

DF Emil Krafth (卡菲夫)
DF Filip Helander (希蘭達)
DF Pontus Jansson (邦度斯贊臣)
DF Martin Olsson (馬田奧臣)

MF Emil Forsberg (科斯貝治)
MF Viktor Claesson (奇利臣) *

*上文指出瑞典中場欠缺創造力的問題，除了科斯貝治外，陣中其實還有一位可解決這個問題的球員，他就是奇利臣。26歲的他上年加盟俄超球隊卡斯洛達，經過一段時間的適應後，今季有突破性的表現，全季攻入10球及交出6個助攻，是俄超入球最多的中場球員。與其繼續起用托禾倫、施巴斯坦拿臣、馬古斯貝治這些上一代的球員，倒不如把給奇利臣多一點機會，可能會更有看頭。

MF Albin Ekdal (艾克度)
MF Sebastian Larsson (施巴斯坦拿臣)
MF Jimmy Durmaz (杜馬斯)
MF Marcus Rohdén (路丹)
MF Oscar Hiljemark (希爾積馬克)
MF Gustav Svensson (古斯達夫史雲遜)

FW Ola Toivonen (托禾倫)
FW Marcus Berg (馬古斯貝治) *

*馬古斯貝治是典型的「山寨王」。在他的職業生涯裡，雖然入球效率相當可觀，但所效力的聯賽只是荷蘭、希臘、阿聯酋等。自2008年起，馬古斯貝治便成為瑞典國腳，不過多年來他都未曾試過為國家隊在任何大型比賽決賽週取得入球。即使計上所有外圍賽和友誼賽，他也只是在荷蘭一支強隊身上入過一球，其餘都是歐洲二三四線的球隊，反映他「遇強愈弱」。儘管如此，他仍很大機會是瑞典今屆在鋒線上的正選。

馬古斯貝治

FW John Guidetti (古迪堤)
FW Isaac Kiese Thelin (泰連)

預計陣容: 4-4-2

羅賓奧臣

盧斯迪 連迪路夫 格蘭基域斯 奧古斯甸臣

施巴斯坦拿臣 艾克度 科斯貝治 奇利臣

托禾倫 馬古斯貝治

永遠唔會忘記02年班韓國賤種

呢場都係睇女既姐

黑哨

幾多歲now

金英權今季狀態好差，權敬源狀態好好多但落選

泡菜後防危

支持瑞典，泡菜好矛，02年仲黑哨
但我好鐘意son同朴智星
希望今場瑞典6:2韓國，son梅開二度

ps個人感受

食屎韓狗

馬會瑞典對南韓賠率

1.85 3.00 4.20

派錢？

30 31啦佢地

希望泡狗死全家

瑞典贏梗

留名

02年真係泡狗成名之作

世界盃韓國隊充滿信心，記者發問中國同行：跑這麼遠看我們韓國？

2018俄羅斯世界盃F組先戰一場，衛冕冠軍德國隊爆冷0-1不敵墨西哥隊。同組的韓國將在下諾夫哥羅德體育場迎來本屆的首個對手瑞典。賽前，韓國主帥申台龍表示，球員士氣上升，球隊氣氛很好。

申台龍抵達下榻酒店後接受採訪表示，球員在來聖彼得堡後很好地調整了狀態，訓練也比想像中完成地更好，球員充滿自信，表情也更加明朗。

有記者問，對手沒有伊布拉希莫維奇，對韓國來說是不是一件幸運的事情？申台龍說：「瑞典隊有長處也有短處，伊布如果在的話，他會給瑞典的進攻增添重量，不過伊布沒有入選的情況下，我認為瑞典能夠從歐洲出線，他們的組織能力和隊內氛圍更好了。」

在場外，據中國記者透露，本次比賽大量中國記者前來報導，讓韓國的記者很奇怪。有韓國記者問：「中國沒有進入世界盃，怎麼還會有這麼多人來看世界盃呢？」 「跑這麼遠看我們韓國？」 這讓中國記者感到無奈。

泡狗食撚屎啦

kim sir

瑞典前面真係差d 仲係托禾倫馬古斯貝治 仲有個愈黎愈屎既古達迪

球迷：專登黎睇伊巴

今晚點買

時間過得好快
當年貝治係u21神射手

南韓只識小其他亞洲人

如果被其他種族人蝦到上面係好無反應

有班人讚韓國無亞洲一線地方(新加坡日本香港)咁崇洋,

但代表佢地支持其他亞洲人?

最後可能兒子同 lee seung woo 地面搞唔掂

李在城放高波俾金信煜頂

金信煜1.96m

冇Kane 同佢引開d 球員，佢唔太得wo

瑞典睇落贏唔到

你認真定燈緊？

又認真又燈

韓國咁都贏真係要跳樓

認真: 韓國似有波入和到
燈:太心急買咗上盤

son英超入到波係因為有人拉到位
依家韓國入面身體質素無個比得上佢熱刺隊友，算吧啦

靠黃喜燦了

又或者調轉

靠 son 引開，黃喜燦李在城入楔

所以要用黃喜燦金信煜

炸佢老母纏住中堅

今日感覺韓國命運似沙地
瑞典就俄佬

點會
沙地弱過韓國好多

近年韓國戇鳩鳩放棄強壯身形改打個人技術，瘦削身軀好難唔令人同沙特聯想喺一齊

泡狗最好收皮一齊去當兵

而家唔係諗韓狗勁唔勁
而係瑞典有咩理由贏到
老實講
瑞典d防守好撚有紀律
但係攻力廢到.......
入唔入到波都係問題
之前咁多場friendly 場場都比對手㩒住屌

最近熱身賽
瑞典波都唔識入喎

沙特堅垃圾
講都癈撚事

世界杯有史以來，出現在決賽圈次數最多的亞洲球隊是韓國，共10次。自從86年第13屆世界杯開始，迄今32年連續9屆世界杯，韓國一次不落全部亞洲出線（當然2002年是作為主辦世界杯的東道主之一，無需參加亞洲區預選賽就直通世界杯)

世界盃2010年 韓國入16強

但這次韓國隊從十二強賽小組出線可謂是險之又險，在客場僅獲得一場胜利，好在主場表現給力，才能把自己的命運把握在自己手上。最後一輪，韓國在塔什幹舉辦對陣烏茲別克，贏球的一方將拿到出現主動權。 最終，兩隊0-0打平，由於同組的敘利亞最後一輪也戰平了伊朗，韓國隊以7分之差名列該組第二，直接出線。中場球員寄誠庸和具滋哲在韓國世預賽有兩個入球，孫興慜則只有1個入球。

網上睇到

扮野啫

德國都係原本估扮野
點知堅唔掂

但韓國都唔掂

但韓國好難係墨西哥
圍住黎揼一球無問題
你睇瑞典唔識入波，但韓國熱身賽一樣無板斧，之前約左波斯尼亞模擬佢係瑞典，點知完全打唔起

奇誠庸打防中定進攻中場

東亞最勁係日本定泡

近年肯定係日本，
泡菜跌左，仲輸過比支那
但今屆世界杯成績日本未必真係勁過韓國好多，有時格食格
澳洲佬打附加賽先入到世界盃，到依家又覺得幾掂
身型同對抗性應該關鍵

個人認為

想睇伊巴

成個世界杯6場日韓買哂對家應該有賺

所以佢唔好對住西班牙同意大利，實俾人撚狗

係墨西哥臨門差少少，唔係贏兩三球。

瑞典玩高佬戰術就可以禁住泡狗。

Visa

泡

有亞洲身價第一既SON 沒得輸

泡我覺得好大隻，起碼有資格鬼佬踢
日本就死攬技術流，最近仲學人燒味，打鬼佬真係不知所謂

韓唔勁,但日本仲差
攻又唔得,防守仲要差韓國一班波
韓國班人睇落瘦瘦削削,但踢正賽好撚爛打

金信煜1.96m
泡菜亦可以玩高佬戰術

真係累鬥累 日本都差佐好多皮

咁南韓係唔係全部都高先。

泡狗食屎啦

泡菜啦，瑞典無左伊巴，唔識入波啦

佢勁慢

日本仲係選果堆老將 對抗性同體能已經輸成大截

亞洲光榮論

韓國吸收左經驗，今次揀人睇狀態唔再只重名氣
李青龍同洪正好無入選，小將李升佑黃喜燦有份
日本揀人好似比較睇名氣

中場對抗性泡菜其實唔差
進攻主打兩翼快放
雖然對住ikea未必有甜頭
但係死球都可以一搏

瑞典仲用緊托禾倫同馬古斯貝治

死球放入去睇下點發揮。不過IKEA 高佬都搶贏，南韓要制造混亂鬥快。

夠膽既
其實可以放孫興民打SS
打小組滲入 入ikea中路
前面有中鋒開路 兩邊有翼拉邊
不過咁會令中場對抗性不足

等睇北歐佬體能屈爆垃圾泡炒佢5粒

泡菜體能都唔差
要服兵役

當然世界盃/亞洲杯/奧運/亞洲拎到成績唔使服兵役

禁多POST,邊個先係呀

berg仲要踢西亞d垃圾隊
連歐洲都冇得佢踢
靠forsberg

金判坤會唔會係後備席？

咁多人捧瑞典 買左南泡

想睇南韓美斯

南韓1.68>1.72 係咪想導鳩人買南韓

留名

泡狗返去含啦！！！！

重要人物

買重泡狗對家贏首期

我都係

李升佑
似吹大左

forsberg前鋒嚟喎

02年筆債還哂未

上半場和
2比0波膽瑞士win

瑞典

瑞士琴晚1:1 喎

改撚左囉

擺明日日食六年根人蔘雞補氣啦

全力支持南韓 亞洲之光SON

同洲光榮

無出連迪路夫蘭

正路

韓國正選：

23-趙賢佑、2-李鎔、6-朴柱昊、19-金英權、20-張賢秀、13-具滋哲、16-奇誠庸、17-李在成、7-孫興慜、9-金信煜、 11-黃喜燦

最憎泡狗

韓仔442？

同伊巴一齊睇

如果當年李青龍無斷腳
依家應該可以雙翼

可惜，算天才球員

韓仔咩陣

有2個日職gk唔用
用呢個韓K中游GK

差唔多啦

識用一定係用我

似好進取

433 or 442 不過似前者

瑞典有邊個要留意

viu係咪冇

有

forsberg

科斯貝治

瑞典贏硬啦歐洲人踢波幾可會輸？ 南韓亞洲隊等輸，身型又無，技術唔知啦。南韓pop music就出名，世界杯...唔好搞笑啦，分分鐘第一次踢

金承奎打都唔好咩

打得*

泡菜如果連踢瑞典都拎唔到分
同即刻出局無分別
當淘汰賽踢喇

禾泡

睇完澳洲嗰組兩場波 澳洲壓過丹麥出線都唔奇

韓國呢組正路就應該墨西哥+德國 不過唔知德國會唔會頹到再輸 雖則韓國瑞典今年都頗弱

病咗咋

泡菜梗係好似對北泡咁係咁播gee gee gee baby baby

支持瑞典 打殘泡菜

呢個講波陣

條女好似幾正

頭先傅家俊仲提2002年南泡，真係幫手倒米，黑雞黑撚死意大利

屌韓國返去打飛機啦
呢幾場大熱倒灶都係出現喺啲絕對熱門身上，瑞典點睇都唔係絕對熱門果邊，可以放心

條女好正

無南韓美斯

泡狗最好輸夠6球

喜般

8點開？

無伊巴無資格叫瑞典

貼返上屆件泡菜妹

南韓罰球邊個射

唔是 新女

715pm

Son

冇son?

瑞典升到2倍

發生咩事 賠率直線上升

8點

垃圾泡

viutv幫韓狗打飛機
又唔係唔知之前靠黑先入到去

Thanks ching

有伊巴線都出唔到

Not Ki?

泡菜

好少見回咁急

86年起無缺席過

又會依家先飛去

係，依家呂布同廢老無分别

金判坤會唔會坐落bench

以前還以前啦我覺得

瑞典回飛

睇佢鳩射係一種享受

金狗會唔會有份提場

日撚日係到造新聞 又唔諗下無人想理你

no lbra no party

屌 回咁撚多 早知遲d 先買

琴日又唔見有人講德國二戰d事

傅家俊果part想幫韓狗漂白
難少少囉
韓狗而家係多左ki son
但唔代表之前入四強係靠實力囉
條友篤波就叻
佢識鬼足球咩

又見到了

加多注

肥左

不了， 你估賭身家咩，小注玩下姐

咩女嚟?

IG?

8:00開波

血流成河吧

你幾碎

仲要唔止係狗會回

敢入場叫你隊清泉理啲黑人仆街死未啊on9仔

韓職joke球

Son會唔會好似英超咁勁

우리는 한국을 신뢰한다

點啊，日撚日喺度叫人死nigga, 入到場就講句嘢都唔撚敢

連迪懦夫

碎你老母咩，正字都唔撚識打。歲啊，撚樣 我幾歲就唔關你事，但你連個歲字都唔撚識打就肯撚你10歲人仔都無

冇伊巴嘅瑞典

1.83》1.98，依家1.95

支持新生瑞典重罰泡狗

問你個腦將撚碎先會咁on9啊懶撚醒，Google 完南韓踢過幾多次世界盃先出嚟柒啦垃圾忽然狗

1.5s終極練心

除左 其他亞洲國家都唔會支持

錯po

網上吠就叻，講緊你隊清泉理啊吠吠吠

呢個我真係有小注wor
今年幾場二流球隊對決 都係鬥保守

引人買和，嚇我唔到既

又播

cut到飛機片咁
踢人打人果啲唔擺出黎

屌2002都j

02黑哨

決定投訴viutv
誤導人

02 食屎啦仆街

02年都拎出黎j

讓球-1 ikea

列斯後衛Jansson

係我做既

買左一皮下盤

4年前靚咁多
而家變左普通韓妹一個

上屆正好多

輸死你呀泡狗都買

黑哨片段呢，cur哂扮冇發生過？

韓國無朴智星？

cut到咁
把撚火

金信煜

安貞煥肥左咁大

俾我踢斷咗隻腳，所以今次冇份

呢條女做mud鳩?

條女咩名 淫到

Viu條女

濕晒
發姣

喜般呢

後備

比返嘉殷做啦
屌你老母流汗

想屌

今日一定好多大波韓妹入場睇

賤種先鍾意泡菜狗

咩條女好淫濕哂 無圖好難討論落去

今晚依個正d

Anladia

南韓件練習衫同尼日利亞 pattern 一樣， 仲要靚色

嘉殷休息

出緊街, 有冇條女張圖?

雖然唔鍾意泡菜但真心佢哋未必輸

人腳唔差呢個真

反黑哨 你我有責

無左陣仙氣

訓身支持oppa

毋忘零二

廢老巴

敵人既敵人就係朋友

個廣告睇一次笑一次

gogogo 炒柒死韓狗

想睇下南韓美斯

feel 到佢流哂水

李雲在叫雞比人停賽

呢個屎過撚 嚴重吹大

斯堪地那維亞

泡菜仔夠唔夠撞

대한민국

主持望住都讀錯名

黑哨韓狗食撚屎

Ig: anladiachimy

而家啲罰球仲係咪拿臣射？

垃圾泡菜狗都有人支持

應該係賤種熱啲手足

綠帽

軒歷拿臣？

施巴施坦拿臣

泡菜咁多人反，可以all in了

all in 韓國

金成灰踢左大部份外圍賽，點知出個3號龍。。
屆屆大賽佢都踢一場

02個仇一世都未報清

以前踢過新特蘭個位

23個頭想點

亞洲希望只有

泡狗返韓國啦

罰波好勁 但而家係咪佢射

viutv 係咪知自己首世界盃歌好撚難聽，開始咗之後都無聽佢播過

金信煜好頂啲定啲東歐佬好頂啲

Three of their players - defenders Hong Chul, Kim Min-woo and midfielder Ju Se-jong - will have to salute the Taegukgi flag when their anthem blares out as they are all on military service.

要致敬

邊有足球迷會鍾意韓國隊

南韓個龍門 好似街場MK

屌你老母02都吹奏

聽白花油首歌仲多

Kim sir有冇隨隊

倫伯

韓國MK

IKEA波衫

打倒金判坤！

件波衫都幾搞笑
畫朝鮮半島上去都冇咩問題

但你分埋紅藍色 ？鼓勵分裂？

你奧運南北韓聯隊支旗都唔會分顏色啦

瑞典必勝

泡菜好撚MK

再嚟下盤：泡菜仔

韓國加油

呂布無出？

Ikea波衫好鬼靚

韓國

用～ 血 汗！

我已經好似新生趣咁被洗腦了

祝韓狗輸到仆街

伊巴

ibra

無，所以回飛

班韓狗出場都要吠兩聲

Bang bang bang

好難聽

個莊都嚇親，竟然冇伊巴

金仔應該都睇緊

Son會唔會留力亞運

無呂布

泡菜2號孝子

所有南泡既對手都係正義之獅

韓狗近鏡

乜撚長生不老

韓狗

瑞典加油

免兵役

劃花塊臉

個龍成個女人咁

02年黑哨狗

韓狗！

支持韓國

收到風
韓國9號高佬金信旭首名入球

瑞典平均高一個頭

咪on9啦 都無選廢老

連迪懦夫又傷

what's up Zlatan

個肥仔好q

意大利人會棒邊隊

一隊踢走佢入唔到圍

一隊2002黑鳩佢

d球證咁矮

泡菜紙旗未搣膠袋

Kim Shin Wook

瑞典精神

IKEA加油

孫仔係咪超越星仔

韓狗 2002 太仆街
祝佢豬足 100年

南韓做乜鳩出左3號龍

點睇都撐泡菜對家

打和super

ps梗係南泡仆街d啦

韓國得個隊長個樣係正常

老孫好型 介紹陣型果時

son

靠孫興文

嗰一下笑容

個教練好有佬味

個龍成個mk仔咁

泡菜仔

韓仔幾型幾靚仔

阿丘做嘉賓

病

韓狗又出手

泡菜食屎

怨婦連登仔 好似大陸仔記南京屠殺記咁耐
仲要完全唔關自己事

泡個龍係正選龍？

韓國>>>支那

泡菜太黑。捧唔落

搵佢講好過

傷到咁總踢

泡菜d狗波唔止狗咁簡單

泡菜個高佬食咩大

會撐sun （識德文）
但唔撐泡菜

慢鏡都睇到佢地打得好狼

泡菜囉

泡狗

成個香港大部分人都係
尤其班意假撚

韓狗快撚啲收皮啦

死韓狗

五毛？根據你嘅講法，六四過咗咁多年都唔應該再記？

日本仔當年屠殺香港人冇人性
希望佢地頹足1000年

屎+泡菜

唔介意泡菜贏不過希望瑞典做低佢哋幾件

唔撚比人係意大利西班牙球迷
仲有反班泡仔一定要係因為02年咩

中國韓國省

泡狗仆街死

太極虎「百年一遇天才」周一登場 睇實「南韓美斯」李昇祐

乜水嚟

兒子

你琴日有無提過德國二戰？

泡狗呢啲同支那一樣，輸唔起，但又要開外掛，不了

王生好快

咁快

瑞典好似冇乜大牌球員？

悶波

泡菜同北佬同源
被蒙古佬 俄仔屌過佢地老母

巴塞之前逼著解約果件

意大利邊有華豬咁怨婦
呢場梗係wfc
或者可能撐瑞典
因為古達迪有意粉血統

南韓美斯

泡菜食撚屎

意甲撚好撚記仇wo

果屆好多老野球星最後一屆啦
細個睇住自己偶像咁收尾 記住都得掛

撞得好

寄誠庸好慘

韓國狗撚到

True, 中國輝，盧均宜個啲得啖笑，仲俾佢地一日一場

今場係咪後備

金信煜真係好高

打9D泡狗就岩啦

真係食泡菜食到佢基因突變

金信煜個頭會唔會去到世界盃仲有用呢

泡菜食屎狗

個身高差勁遠

瑞典出曬手

臭泡狗咁都想洗底
足球界黑哨有邊個會唔提02年泡狗

首名入球G DRAGON幾多倍

識佢老屎

大韓民國加油

但講香港比日本人殘殺又話太耐啵
咁你話係雙重標準定咩
利申 黃種人是豬

泡菜好似壓住黎打

狂產

瑞典無攻力

對眼真係好撚柒

韓畜全隊斷腳祝福區

秒

好似睇緊少林足球

整容果d

泡仔D身體質素居然對瑞典都唔算輸得好勁

南韓食屎啦

死鬼佬比黃種人屌打

下半場先見真章

韓國後備有個大毒撚樣

依啲垃圾踢跛佢就啱

有亞洲人點都係撐亞洲人
係得中國一隊不了

Honda

南韓速度好快

仲諗緊朴主護係乜水
原來係朴柱昊

好似希汀克當年帶起強調體能嘅習慣

泡仔體能勁 瑞典身材高大

至少日本喺世界杯唔會無恥到用黑哨晉級仲好似無上光榮

瑞典踢人定踢波

fifa咁係咁剷

韓狗半場無氣啦

呢度好多玻璃心

瑞典似想消耗韓仔體力先？
都縮幾後 印象踢法都唔係踢快速反擊

泡仔瘋狂攻略瑞典

有無link

畀蒙古佬 俄佬屌過老母

踢斷班賤種就岩

踢狗

VIUTV App啦

瑞典矛撚到

依家體能廢過以前唔少啦
以前個種癲狗打法打唔番架喇

咁關你撚事咩
又唔係黑你果隊

9分鐘已經唔知幾多次出界 仆街

狗改不改吃屎
過左4屆世界盃
依舊總係咁狗

吹乜

打死佢地啦

事實上發生時間又真係耐好多

過10年仲有人提02韓狗黑哨你先再用呢個論點

唔係踢反擊架咩瑞典

等睇伊巴出後鳩up

瑞典好撚矛

又可以睇泡菜出cheat

問下英國佬上帝之手同林伯果球

有孫興慜可能有得打

人狗大戰

比牌未 屌你少林足球黎

茅撚到 等睇打架

瑞典D人跑得好慢

好撚少林足球

傳乜

傳中好柒

打狗！

壓住瑞典

踢柒班死泡狗就岩

吹雞幾多次啊

要買泡菜ng了

韓仔打燒味

兩邊鬥矛

泡菜咁勁

垃圾泡菜好撚茅

J H Park廢到

南泡真係狗嚟

咁踢法，後段實冇力

乜撚野帝牌商務正裝

瑞典隊快啲打撚到班韓狗殘廢

打交未

韓狗又矛又插水

終於有隊黑食黑到泡狗

泡菜底線傳底

瑞典無伊巴真係好垃圾

兩隊都好撚矛 踢兩踢又吹一次

瑞典芧撚到 波底又差 比韓狗㩒住屌

有冇睇慢鏡架 韓狗下下插水喎

瑞典係咁派膠

屌你死泡菜狗

鬥狼

唔畀就奇

踢波定踢人
強雄

Sad but true

韓狗鞋底去

抵死啦賤種韓狗

食牌啦泡狗仔

掂到波都黃？

睇錯mma

Niggar國 wfc

兩隊係咁鬥犯規

泡狗 食屎

球證點睇慢鏡呀 搞笑呀

咁都嚴左啲 屌喇星 迷韓迷撚到

咁都黃

如果呢個球證吹琴晚巴西嘅話
瑞士究竟會有幾多張黃牌

邊幅圖影到過晒白界啊on9

死韓狗，食屎啦

韓狗踢人定踢波

泡菜點解啲人可以咁好體能

泡狗開始拉其他隊落水

黃得好

人

有射門未？

中波都黃

son 亞洲第一人

一人一張基本啦

13分鐘你就睇到好體能？

人參

泡狗食屎啦 插水狗

狗真係狗

瑞士本來輸個十二碼

開左波十分鐘梗係個個都好氣

賤種韓狗死全家

真心唔明點解可以有人支持南泡
簡直係侮辱緊呢項運動

應該睇到琴日
今日落力少少

睇班反韓傻鳩真係好笑
咁都唔撞得唔鏟去打乒乓波喇

中黃大撚哂咩屌你老母
迷韓狗

大細超咪大細超囉，講到自己為正義發聲咁，好肉酸

韓狗係仆街
但咁都黃

呢個民族直頭侮辱緊人類

我想睇生波呀屌你老母

得個壓字

中波就可以踩落人隻腳度呀死泡狗

起碼十張啦屌

未番到屋企，南韓輸緊幾多？

正 一物治一物

黃多幾件啦 好撚煩 係咁停

瑞典真係好q矛，痴線

幾撚耐
隊隊都有黑喇傻鳩

究竟半場要吹幾多次

R U S S I A

黑哨就係黑哨
俾錢收買球證仲好似理所當然咁
唔係黑我支持嗰隊就等於唔關我事？

你又唔係韓國人又唔係瑞典人，呢場波夠唔撚關你事啦，咪撚睇呀on9

金成灰有得外圍賽出力無得踢世界盃
灰爆
上屆踢一場
Asian cup又係一場

屁馬flop又點計

而家d 00後鐘意韓團又冇經歷過02年

2對鬥矛

鞋底去再加勾人對腳喎

14分鐘 吹停左11次

呢場波會唔會破吹雞紀錄

瘋狂吹哨

14分鐘十次犯規

入波未

系 所以希望瑞典剷死班韓狗

點解Kim Jin Su冇入選？
踢過賀芬咸
今年係全北現代又打正選

呢次世界盃吹都幾鬆

依家伊巴有咩感受？

冇伊巴就唔識入波

d小朋友02年連自己沖涼都未識
邊識足球

亞少MVP喎

雞聲多過乜

啲泡狗踢爆人個頭都可以當冇事啦

好似睇緊mk仔踢波咁

韓國犯規: 屌你茅撚到踢波定踢人?
瑞典犯規: 踢撚死班泡菜就岩

最好兩邊互鏟

屌你無啦啦走左個k league龍出黎搶左個一路踢開外圍既j league 正選

02世界盃
提出證據黎反證囉

サイコ！

好多吹罰

咁你咪去屌其他隊囉
依家又冇唔比你反其他黑哨

狂吹

個9號做唔到Kane 搵邊， son 好慘

泡迷係咪忽然球迷
睇開波點會撐呢隊

韓狗屌打瑞典

真係少林足球

其他唔敢講，最多忽然狗一定係撐韓國

其實唔好話足球啦大把運動泡菜都仆街黎

南韓茅撚到

咁撚正義幾時反疤反法反阿根廷反意大利呀
隊隊都黑過人wo

正常 因為對人同對狗既標準唔同

00後淨係識d垃圾kpop咪支持泡狗囉
02年先得兩歲

最好搵啲個球證都出黎認左嗰啲

紅9泡狗啦

兩邊都咁高大
兩邊都燒味

擺明憎你班泡菜狗，吹呀？

多啲黃牌啦
好多犯規

2隊都hi一hi就跌
諗起維京佬撞得幾熱血

今場會有幾多死傷？

白衫既野

好撚多foul

瑞典好撚打得 打撚死南泡狗

正選兼有威脅

兩邊都好茅波

94 果年。嚇死德國

班狗話隔左好耐wo

韓國好撚慢

泡菜真係專踢腳

如果有伊巴，可能已經入咗幾粒了

大韓民國

高空轟炸

咁都無12碼

韓狗 狗改不了食屎
2002到而家都係踢毛手毛腳波

死泡菜只係講泡語嘅支那人

瑞典開始壓返前

今場有今屆第一張紅牌

兩邊都一樣

意大利人同西班牙人都唔會記場波記咁耐啦
又唔係打仗殺人國仇家恨
頂多咪回顧世盃時記得
況且講足球仇恨 意粉同西班牙國內仲多仇恨
一個南北之爭
一個就馬德里同加泰
佢地國內已經咁多仇恨
邊洗您班黃皮白心人 假意粉假西班牙人幫佢擔心
再者佢地都重新上路 兩隊都事後拎左世盃
邊好似連登仔咁 事不關己都好似自己成日笑個班怨婦利咁 提場波提咁耐

咪on9啦

撐泡狗死全家

殺

瑞典唔弱喎

講緊踢波吖大佬
你對比都揾個好啲吖

好撚mean

真正鍾意足球唔會支持韓國

班西亞佬打亞冠插水拖時間黑哨左咁多年又唔見有人反?

雞都不如

兩隊都幾廢下

睇死都係啲kpoop狗啦

真係十個八個忽然狗嚟

剷波喎

踢撚死你班韓國短撚人呀
02年一腳兜落個頭到 今年唔打到你殘廢執到啦

吹罰最多嘅一場

屌你老母最撚憎你依d
依家睇波定係睇垃撚圾kpop呀

睇開波點會撐呢隊閪波

あなたのお母さんとセックスしたい

咩料

世界都是韓國的

以為12碼

瑞典明顯踢肉搏足球

港超手足屌西亞狗時你喺度J緊整容雞咋

韓狗死全家

佢去咗國家隊撈

冇人反
黎香港比人掉到成球場都係野

02年吹意大利果個球證後來運毒去美國坐左幾年監

講緊踢波吖大哥
你揾對比都揾過好啲吖

神救

嘩

差D

兩隊垃圾波

買左500蚊和

差d

同你講泡菜狗黑哨就不停攞其他隊黎講
小學雞到...

串韓仔唔識英文

咁都救到

屌你老母咁都唔入

屌咁都唔入

韓仔英文麻麻

救到

個mk龍咁勁

班00後話唔好再提02喎
可能未出世

我同初瓏捧同一隊波

學冰島

MK 龍

龍

咁都唔入

個龍咁撚mk

街場mk神救

屌

wa

邊忽神救

泡仔個龍

屌你-6

門將

救得好

射得咁撚差

個龍mk仔

mk龍幾勁喎

今時今日瑞典隊已經好多唔係正宗北歐人
瑞超勁多中東佬同非洲難民

ddg

全世界講起世界盃黑哨都會第一時間諗起02南韓啦
得西班牙意大利人會提咩
巴塞北京電視機唔通又得車迷會提咩

強國MK神救

馬古斯貝治真係廢足咁多年

all in 泡菜

屌你我射都入啦呢d波
射落個龍隻腳 屌你

岩岩仲有人恥笑韓狗個龍mk

買瑞典fg了

平安鐘

泡菜個龍咁mk既

韓狗都幾lun廢下

瑞典 踢緊咩撚野阿 屌你老母

根本係射果個廢

韓狗個龍都幾型

韓國迪基亞

坐邊

個龍痴架

射成咁

我鐘意食肉丸多啲

射到咁

泡夠溝咗蒙古 北撈 俄腸

瑞典死球戰術

瑞典突然咁多攻勢既

咁撚樣都神救?

韓國個龍好撚mk

垃圾咁都唔入

泡菜 俾人禁住黎攻

_隊出龍門

韓仔啲防守

阿婆都入

咁應該會甩手

射得咁差都神救

今屆歐洲隊d 9號廢撚到

kimchi Sam gor

射中隻腳又神救 旁述迷韓迷到

我一向都咁勁 話用其他龍有冇睇東亞盃

神救
射得又細力又中間

我太嫲射都入

韓國好波

但無恥到殘殺我地香港人呢

瑞典始終高一班
前場處理好少少

泡狗個龍仲白撚過d白人

南韓後防完全唔掂

如果係迪基亞咪入左囉

marcus berg

ON9射到咁樣都有
Marcus Berg廢撚到

利記買個龍未

廢 比戰神入左啦

佢個look 爭飛煙就fit 哂

9+10都係垃圾

反擊好慢

韓狗好撚鍾意跌低扮死kick人

個龍成個kpop友咁

有冇頭先果球神救既gif

左邊任射射返去右邊

ochoa上lihkg?

mk 救全家

韓國6號仔好撚廢

懷念e巴

Son同班泡仔真係兩個層次

惡爸 哂撚氣

韓狗13號

伊神入左了

乜撚野神救
條友射中間ON99

亞洲ddg

咁近射埋去都唔係神救
俾著係英雄輝救連登應該J到下年

韓國龍門唔守得都睇得 :

真係
屌你左邊咁大個空位 就係射返中間射落龍門隻腳

泡菜個龍上左身

繼墨西哥後
泡菜又創一歷史

阿根廷78年直情死亡恐嚇告魯夫
再賄絡秘魯
不過child登
同埋港女唔迷法國唔迷阿根廷 唔影響班毒撚
所以wfc

上面先話體能好

丹麥9，塞仔9，德國9都好撚廢
得豬蛇有料到

瑞典望落幾穩陣

有伊巴的話

Mk龍個頭好似舊屎

睇完幾日啲高水準
而家睇番啲弱智波

熱血
瑞典狗

伊巴係咪後備？

呂布應該挑高再倒掛入左

Oppa已經冇力

輸咗

成班講伊巴個D究竟有冇睇過佢踢國家隊

其實差唔多

0:0 / 1:0 完場

射落隻腳叫神救 迷泡狗

韓畜我屌你老母

冰島

殺人戰術

咁對香港人嚴重程度邊個大d先
殺自己人原來比不上黑哨遠方國家

少林足球

韓畜

狼撚到 死泡狗

有，幾公里遠倒掛

屌你老母賤種到

仆街死泡狗又收人山

茅撚到死泡狗

韓狗黎料

咁 茅到

又黎 打交定踢波 紅左佢啦

班狗茅撚到

死韓狗又mma

格鬥足球

氣就唔似冇，係唔夠歐洲仔撞姐

真係狗黎

好！

金成灰踢jl又打開外圍賽
有乜理由入到世界盃又做後備
千年老2 大賽永遠踢一場
你踢垃圾league

韓狗又踢人

唔好拎呢D同韓狗比
你知唔知好多韓狗仲拎緊02黎打飛機

屌你老母韓狗 收山腳

韓狗

踩落去

矛到

死泡狗

矛撚到 泡菜狗

改不了食屎

死韓狗 想收人山？

咁都冇牌

韓狗 真係狗黎

上咗場 你見唔到？

韓仔踢中人扮痛

屌你老母
唔洗踢波啦，打交算啦

瑞典同琴日嘅瑞士都一樣咁茂

嘩屌 弓

呢球紅都得啦屌

英撚記都係因為二戰比德撚打7姐

韓狗真面目

泡狗改不了吃屎

fifa定mma

暴力足球

韓國仔真係傻鳩尼 成班瘦仔gay佬

熱血高校式

1001

呢下有02年既味道

啲泡狗係狗到睇波時屌人企起身阻著佢，上年亞冠條死港女同嗰幾條狗公仲以為自己屌得好，點知俾成區人屌返轉頭

真係有名你叫韓狗

明知唔撚到都唔收腳
仲炸死 輸撚死你班韓狗

點解個龍咁小白臉

韓狗個龍白撚到

茅到

足球空手道呀而家

韓狗 食屎啦

瑞典啲保守波踢得唔錯
要斬上去又頂到

韓國咁仆街，仲要扮野

MK龍有料到wor

係咁喺右邊做，明明son喺左邊

日本?

咁以後屌泡狗黑哨係咪要一炮過屌埋其他先得

睇狀態姐 我係韓職最佳門將

瑞典真係差緊個無敵前鋒

收山腳

個龍又瘦又白

傷埋

爽

做乜鳩

報應

韓國個龍好似仲細粒過kpop d oppa

好波